大家早餐通常食啲咩？

最近想keep fit
諗諗下先發現自己成日唔食早餐
就算食都係貪方便食啲美心東海堂包
又貴又唔健康
唔知有啲咩早餐方便易整又健康

雪櫃有乜食乜

麥皮

雪櫃好多時都係得啲隔夜餸 唔啱做早餐

咁絲打會唔會加其他野啊
例如加奶一齊煮咁
淨係食麥皮好似太寡咁

唔食

沙嗲牛麵

麥片

即食、原片麥片較燥熱

快熟較好 快熟麥片一樣可以只加熱水就可以食

待凍些加低脂奶粉，奶粉營養均衡，又化算

即沖麥皮 乜都唔落 又快又方便
我起身冇乜胃口 飲杯暖水之後就食 濕濕地幾好呀
食慣就唔覺寡

生果

早餐a凍檸茶

Weetabix/ muesli + 豆漿
花生醬多士

女

一朝早起身唔食早餐好難受 頂唔到去晏晝

曾經都好中意食常餐

H05

學到嘢
原來原片會燥熱啲 仲諗住原片好似會好啲tim

早餐無乜胃口，都係蒸蕃薯 / 豆漿麥皮加chia seed/ 米粉加幾條菜 /烚蛋再加個生果

戒緊食麵包，食麵包好多添加劑 以前成日食

烚蛋

蒸蕃薯 / 豆漿麥皮加chia seed
呢兩樣我都成日食

大快活

湯飯

朱古力味說謊彈鳩

用鈣思寶沖麥皮
烚蛋, 蕃薯, 薯仔

麥皮
桂格即食紅色包裝+黑芝麻粉+薏仁粉
最後落黑豆漿 勁好食